Zappsi Lask Mari Kõiw lubbasi ommil eddimatsi mehhesst perra jaanu Latsiltüttar ann			1 Lehm					1 Lammas					1 Sark 1 Kasuk		Poig Tannil			1 Lammas					1 Sark 1 Kasuk 1 Kambson					2 Kubbarat 1 Raud Ratta massaw 10 Rubli hõbbed					1 Aderi					1 Taose masswa 1 Rubli		Tuttar Kattri			1 Õhwakenne katte ajatane					1 Lammas 1 Sark 1 Kasuk		
ülle se Warrantuse Saiwa Wölmundri Wallitsetus
Wölmtri  Gustawi Tind
       "        Jaan Kommer
Missole 6 oktobi 1863
Pääkohtomees Andri Flus
Kohtomees  Jaan Lang
        "            Johhan Erig
